3000 蚊顯示卡有咩推介

睇緊 RTX 2060 super 同 RX5700 XT 主要REN 下3D 圖同打下機 thanks

5700xt啦

Amd

仲有呢 我唔知部機推唔推到呢張

你唔知唔通我知? 乜野都唔講想人點答

當然rx5700xt

3000$性能在2070同2070super中間

5700刷個bios就變5700xt la 仲買咩9xt
利申：5700xt用家

Sorry 今晚影 幫我睇睇Qq

知唔知邊到買平 定是但黃金

買2060 super 不如買2070 價錢差唔多

2070 fps仲高

2017 好似去到3500

2060 super 都3500

係米多數都覺得5700 xt 好過2060 super

垃圾driver
黑moon 到2046

利申用緊

咁誇張 咁應該買咩好

5700xt

好 比樓上巴打講一講好驚黑mon 彈game

N 記仲係好過AMD 好多？？ 但3000 連1070ti 都買唔到

5700 因為你rendering

好撚驚 好似唔太穩咁👄👄

5700 rendering 好D? 可唔可以講多d🙏🏻

因為我都係打LOL, 唔會玩咩4K 槍game 果d 所以我諗呢兩張起打機一定夠用 所以想focus 下起build 3D 同 rendering 方面邊張好d

如果要ren圖就落多少少本啦

有咩建議

而家用緊1050ti

2070

4張gtx1050

係咪巴打都推介5700 xt

不 我用5700xt 有時挽GTAV LOL都試過綠屏

其實點解唔用多少少錢呢
一張卡咁張命
比多3000落去買N卡幾好

3000嚟講 肯肯定出a卡

我覺得around 呢個budget啦 你都知每張卡比多少少都會好d😂😂😂 買到2070 又可以比多少少買 radeon VII😂😂 買radeon VII 又可以比多少少買titan

BTw 多謝你意見 A 卡係咪即係AMD

如果你換你換邊張

我自己想換2070 張5700xt用張半年都冇 陰公

真係咁差咩。。。我仲想買。。。。

會唔會係火牛唔夠推

平啲賣比你又點話 game pass都未換
如果自己買 記得買3風扇

幾錢放

咩係game pass ching

同樓主一樣用1050ti 都想換張顯卡
打機 留名等推介

hehe 幫推

目前睇緊 1070ti / 2060 super / 2070 / 5700 XT . 有冇用家分享下

用緊rx 5700 藍寶石 3000 有找 除左有時黑mon 同啲色冇n 記咁靚 都抵屌

作為一張中高顯示卡 有時會黑mon 唔係都幾嚴重咩😂😂

Ching 如果樓主唔買我買

未fact check 係咪 張卡有事 買左半年都冇
不過建議樓主買n 記 amd 真係挽自己

即係你用緊rx 5700 都覺N 記好d?

5700 都試過綠屏 Amd 苦主

真 n 記 貴小小買張2070 好過遲下呻

有冇人知N 記d 色係咪好過AMD

貪平買A卡，debug時間多過打機

5700XT

用緊？

TUF3 Rx5700Xt o8g gaming 有興趣再講

用左華碩嗰張三個月 暫時未遇過bug

TUF

唔好意思 我唔係好識 個電話牛係米起主機入面 我睇唔到😂😂

電腦火牛

d 色無n卡靚
色盲?

tuf 57xt

Cls公司

有冇巴打幫我睇睇推唔推到2070

點解我見唔到火牛既😂 我真係唔識

即係點阿Amd 色靚d??

即係點。。。比d 意見 我電腦白癡

點解我個list 冇火牛。。。

冇嘢 我嚟留名學嘢的 我都係電腦白痴

AMD radeon VII
最受專業工作者歡迎
ren 圖性價比最高 打機又ok 到2080~2080s級
16gb 大ram 仲要HBM2 其實好抵(專業用戶黎講)

係有黑moon
但唔多
用咗三個月出現兩三次

咪買titan rtx 呃錢野
專業用途加打機一家係radeon VII
次選2070s

冇2080~2080s級
得1080TI水平

2k20仲叫人買R7
同推人落地獄無分別

其實2080 係只得1080ti 水平
係新driver 特登拖慢1080ti
比啲常識唔好用垃圾網好冇?

ps:專業用途R7 遠遠超離2080s

你唔考慮埋driver 表現?
你自己識寫driver?
硬件性能一樣又點 driver影響實際表演
新driver可能拖慢少少1080ti
但加快咗2080

澄清番 冇加快2080 係純粹拖慢1080ti
細路我睇你未見識過9系列N卡新driver 拖慢咗幾多

Amd dirver 可能係廢啲 但至少有良心肯不斷改進
如R9 290 最新driver總計已大升三成等同1060-6gb
似得N記咁黑心隔一代即刻拖慢舊卡
搵傻仔先買

有加快到的
你睇r7本身可以同1080ti/2080打
但而家r7同1080ti仲係同一水平 2080已經拉開咗差距

邊度加快咗

1080p gaming? 買呢種卡仲1080p
睇4k gaming 啦

r7 超頻 vs 2080 stock
r7仲要輸

2080 係非公版 超盡哂頻你又唔講?
而家N卡冇一張非公唔超盡
張張都自動超頻超盡哂
條友真係唔識㗎喎

btw 係2080輸

一定5700XT

係咁醒目仔當然係2022年先買5700xt, 2019咁早買都on99

2080 非公 non-a chip 頻率仲低高founder edition 啊
幾時有超盡晒 就算係頂級非公 都會有少少手動超頻空間的 一百幾十mhz咁

你玩過20系列未架
我之前用2080 而家用2080ti

你唔好話你AMD垃圾超唔起

挽你老母

你搵乞兒版黎比我冇辦法
一百幾十超頻空間要精準調整電壓,風扇,頻率曲線
amd 咁做都有啦
但專業用家邊個會超盡頻黎用
醒少少好冇

比你咪最多遊戲用家 又完全唔講R7專業性能
雙重標準撚一條

細路冇錢用顯示卡就早抖啦

amd 專業用卡點解要超盡頻黎用 傻撚咗
OC ver 打低2080就夠

我只係針對你果句r7打機=2080~2080s而已
張張2080非公又未必一樣頻率 條片又冇講邊張 只係話stock
好啦 計你兩邊都有超頻
但r7都係輸 你條片有數字你睇

咁你唔講R7專業性能係呢個post jm9
睇4k gaming
有輸有贏喎
咁r7又平過2080
ram 又大一倍 仲快過ddr6

我有專業需求同時打機嘅話我點解比貴啲買件2080

你話有光追我冇野講 都唔符合需求

A狗亂吠就過主啦
用緊2080ti 又要同你講？
一路亂吠話nv整廢舊卡，又話r7專業性能好L勁
片又無，文又無，reference又無 係度9up, 搵鬼信你麼？

你覺得我信linus定一個a粉9吹

r7 同 2080係專業性能係各有高低，點解唔用2080
又stable driver 最重要係CUDA 加速
r7 唯一特點只係16GB HBM2, 如果真係要用16gb買workstation 卡攞埋workstation driver 算9數啦
不過NV有得gaming 卡裝workstation driver

搵條舊片呃自己
on9仔永遠都會有新意

舊就無參考價值咁你又搬290出黎做麼9？
我有做searching, 提供論據
而你除咗話我on9之外，無提供任何counter arugment
A狗個名改得唔錯，名副其實
除咗奶AMD同屌9人就麼都唔識

專業用途只睇算力 R7算力遠超2080係公認常識
我而家特登搵比你條撚樣睇
細路仔冇錢買顯示卡 明嘅

你求9其搵條linus 舊片
搵個爛鬼網就叫有research?

個網測嘅野就係我做嘅專業用途?
收皮啦on9 仔 讀完小學先好再出黎講野

A狗真係A狗，真係以為硬件specs就係一切
唔怪得成日攞核心數同製程打飛機
電腦野hardware 只係一方面，仲有software
hardware specs唔係一切
又話R7算力遠超2080，有L用麼

第一個benchmark就輸咗啦
講多無謂

ren圖要睇清楚用咩engine黎ren
唔係個個都支援amd既gpu

柒頭 呢個benchmark有公信力先講
我做開專業計算 就係睇算力
R7 要搵對手就最低2080-ti

專業性能冇咩問題
係遊戲性能吹大咗少少

r7/2080睇4k gaming 性能晒氣啦
我2080ti玩4k 都覺得吃力

有冇ching 可以解答我。。

無火牛點知你推唔推到

但點解我個list 可以冇火牛。。。冇火牛點用。。

拆開側蓋影 火牛個label 上來

請問顯示卡平貴會唔會影響到rendering 既質素 定係只係會影我時間快慢

影響*

AMD display card driver 多bug到傻
PS:買過一張rx480，試過爛滑鼠圖，熄機，花屏然後重開。

唔該ching 咁我專注睇番N 記 穩定性都好緊要

快慢only
貴卡10分鐘rend完
平卡30分鐘咁

amd 戰未來姐
但現在真係好撚柒難頂
5700XT 炒driver 程度超乎你所想

known issue 一連5/6 個更新都仲寫係度
fix 左就話可以考慮下
未fix 都叫人買?

淨係睇下片都可以炒既卡我唔建議人買

除左隻牛我其他硬件推唔推到2060su/2070 牛最多買過

推到 買埋隻650 gold hcg

買埋牛差唔多要4000

amd暫時得cpu買得過

利申用緊3900x

買張evga 2060ko lor 299.99 睇gn review 有rend野優勢

2070, stable driver

機箱牛？

可能係。。。。

如果低一級既1660 ti 大家點睇

低一級唔係2060咩?

咁2060 值唔值得上2060 su

有ko 唔買?
有super 買super
加上你話3k budget 60s 已經超bud

係既 因為我仲要預錢買火牛 我懷疑我果個係內建😂 應該推唔到

ko 好似岩岩出

內置牛最好跟新卡換埋佢
扣埋隻牛價應該得番1660s 你選

保養寄台灣

咁最差我都會買2060 有光追 我rendering 好似真係有用 好多打燈反光 應該會靚d

好似係PCIE 4.0問題，WINDOWS仲未相容到，仲有ANTI LAG都係好容易同GAME crash

5700xt用pcie 4.0是咪多餘
2080ti都未用得盡pcie 3.0

5500xt 呢張西卡 pcie 4.0 先用得盡
用落3.0 會減效能

相容性問題?
咁姐係要3代ryzen + x570先用得盡張卡
太小眾

唔值
貴成千銀先多4-6fps
如果要上super 不如上2070 4000幾銀都係

咁應該都係2060 最抵屌

應該唔止咁少
2060super係非常接近2070
而且有8gb vram

睇game test啦
4-5 FPS only

真
同牙膏大廠行得埋既都唔謊好野

最大分別應該係6gb 同 8 gb

咁勁

老實講
你用得2060 都唔打算開全效玩3A

咁其實頂多ram都係用到5GB左右 8GB佢都係會預返1GB做緩衝 咁都係得7GB 加多成千銀 換2GB返黎

如果我真想上60fps玩3A 我直接上2070好過

1660 super?

有d game差10fps

用緊rx570勁垃圾
5700可能好好呢你買黎試下先

整體快10-13%喎

要電腦白癡買A卡同叫佢送死無咩分別
3000一定係買二線牌子2060S
3200 3300都差唔多買到
筆直真係緊到幾百都出唔到仲可以買支那牌七彩虹2060S
利申 5700Xt用家 Tune左成日後開心使用中

色amd好鮮wo

有錢我建議直升2070

咁就2060 or 2060s 啦

咁睇樓主自行決定
係我2060就唔會買
直升2070S

岩呀
係我就加多小小上埋titan rtx

七彩虹廠點睇

所以我咪話 講加少少冇咩意思 永遠加少少一定有張好d😂😂

買乜牌子都係睇人品

咁你不如買maxsun
2060s三千有找

3代RYZEN就得，舊板update BIOS就用得

我買咗張sapphire nitro+ 5700 xt，想問下ching你點tune????

降電壓 降頻率 降風扇轉速 拉高Power Limit
全部Radeon2020入面搞掂
試過用Msi Afterburner同More Powertool都唔夠穩定 用翻原廠個程式算數

降頻率 但拉高powerlimit 有冇慢到?

amd理論上只係俾x570用pcie 4.0
其他板會唔會俾amd禁止?

X470 B450 都支援到啦，啲廠商一早出哂BIOS UPDATE

違反AMD禁令

淨係拎黎玩Mhw
Fps無變化

見樓主對硬件都唔熟識, 買n卡, amd driver 唔穩定最終都係玩死你
n卡10系列一定唔考慮. 買2070 啦, 抵嘅$3700以內有交易. 2060super 最平都要$3300, 唔差幾舊水上2070. 效能會feel 到差別

唔該曬你 我可能2060 算 有d 廠around 2700 有 因為我仲要買牛 2060係咪好過1050ti 好多

係
2060 效能大概等於10系嘅1080/1080ti
另外2060 有ray tracing

有冇咁勁
2070s 先有1080ti左右

2060 應該1070ti level?

2060有冇咩廠唔好買

2060 對標應該係1070ti

而家應該1080水平

GIGABYTE ,MSI ,ASUS ,ZOTAC ,EVGA 之外都唔好買

偷步呢D成日有

2060s > 1080 > 2060 > 1070ti
2060s vs 1080

2060 vs 1080

2060 vs 107ti

MSI RTX2060 SUPER VENTUS 都係3220
2060s 同 2060 係rendering 差好遠

Redshift

OctaneRender

V-Ray Next

要睇測試日期
新driver 對性能有影響
而家2060可同1080比

你有冇提人哋有咩要求，主rendering，次要打LOL。
Rendering 嚟講2070得好少提升

幾時有吹大?
一路都話4k gaming 同2080差不多

r7 & 5700
仲有張n記970 垃圾新driver 慢到仆街

你唔睇實際gaming 表現係度吹jm9

咁都可以嘈一餐
睇樓主用乜software用render

Maya vray?
3ds corona?
C4d redshift?

每人rend條demo咪知實際時間
係到講理論值有乜用，每個software 唔一樣

LTT俾人屌佢幫intel做假好耐

要睇就睇gamersnexus

呢個一炸實game 總結

性價比實推amd
但我會買nvidia

Tech jesus

同價錢應該買邊張
EVGA GeForce RTX 2060 KO Gaming
EVGA GeForce RTX 2060 XC Ultra Black Gaming

唔識想問下
點解AMD同N記兩者高階既
2080同RX5700個價可以差3倍?
2080成皮野, RX5700 3千幾
效能真係差咁遠?

2080都成皮野

我睇網上面D 報價
2080ti sor 漏左ti

5700只係中階卡
amd RNDA高階卡出未出

去左黃金睇 現價咁樣

如果想要27xx 果批邊隻好

岩岩check 左隻牛係acbel 550W 夠唔夠推

唔該巴打 我用vray 同lumion 多 之後skup 同 autocad

哦 繼續吹
有youtube 實測片你又無視

實測片 r7超晒頻點比